{
    "name": "Стандартний 1",
    "categories": [
      {
        "name": "Науки",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "Скільки грамів в одному кілограмі?",
            "answer": "1000"
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "Скільки материків Землі?",
            "answer": "Шість"
          },
          {
            "cost": 300,
            "question":
              "Метан, етан, пропан, ...",
            "answer": "Бутан"
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Восьмий елемент в таблиці Мендєлєєва",
            "answer": "Оксиген"
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Чому дорівнює факторіал 5",
            "answer": "120"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Їжа",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "Їжа, яка дословно має назву 'Гаряча-собака'?",
            "answer": "Хот-дог"
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "Як називаються торт-імператор?",
            "answer": "Наполеон"
          },
          {
            "cost": 300,
            "question": "Як називаються пельмені з картоплею?",
            "answer": "Вареники"
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Як називається компот із помідорів?",
            "answer": "Томатний сік"
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Як називається яйце зварене без шкарлупи?",
            "answer": "Яйце пашот."
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Дорога",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "Де на механічних транспортних засобах і причепах встановлюють номерні знаки?",
            "answer": "У передбачених для цього місцях."
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "У легковому автомобілі на першому сидінні, дитячі утримуючі системи встановлюються... Як?",
            "answer": "Проти напрямку руху."
          },
          {
            "cost": 300,
            "question": "В який період часу потрібно вмикати ДХВ за межами населеного пункту?",
            "answer": "З 1 жовтня по 1 травня."
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Чи дозволено перевищувати рівень моторної оливи під час її заміни?",
            "answer": "Ні, не дозволено."
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Що повинно бути увімкнено на санях під час руху в темний час доби незалежно від освітлення дороги?",
            "answer": "Фари або ліхтарі."
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Кіно",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "Коли ці сестри були братами, вони зняли це супер відоме кіно.",
            "answer": "Матриця."
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "Супер герой вночі і мільярдер у день.",
            "answer": "Бетмен."
          },
          {
            "cost": 300,
            "question": "Найвідоміший маг у 'Володарі перстнів'.",
            "answer": "Гендальф."
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Петрик, який зі слоненятками грався.",
            "answer": "П'яточкин."
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Де спав герой Дікапріо у фільмі «Легенда Г'ю Гласса»(«Уцілілий»), щоб не змерзнути?",
            "answer": "В своєму коні."
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Різне",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "Як з ангійської перекладається 'hedgehog'?",
            "answer": "Їжак."
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "Коли хрестили Києвську Русь?",
            "answer": "988 рік н.е."
          },
          {
            "cost": 300,
            "question": "Який годинник показує вірний час лише двічі в день?",
            "answer": "Зламаний."
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Перший українець космонавт?",
            "answer": "Леонід Каденюк"
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Скількі секунд в одній добі?",
            "answer": "86 400"
          }
        ]
      }
    ]
  }